我屌你老母N_Bengether

放針狗 你是放針狗
你放針很久 觀塘放針狗
我Charge你放針

25

牙蓋你撐世青定隻放針狗？

N賓反世青，我同佢反左面了

ching 中招？

牙蓋撐我=撐new ben

瀨屎蓋=new ben

收啦259

明年今日？

我撐牙賓！

樓主同放針狗一齊落地獄啦

屌你老母我同樓主玩下關你呢隻狗咩事

肉酸係大家隻狗

你兩隻狗 死不足惜

港毒之父=放針狗
唔係你

係人都知使乜特登講